import naviLogo from "./work.jpg";

import styles from "./document.module.css";

<div className={styles["Welcome"]}></div>

<div className={styles["contenido"]}>

<img src={naviLogo} className={styles["logo-navi"]} alt="logo" />

## Como hacerlo...

**Pasamos largos años de nuestra vida aprendiendo destrezas técnicas que nos aportan datos objetivos a nuestro currículum y que nos sirven para superar el primer filtro de cualquier proceso de selección a la hora de encontrar un empleo.
**Pero ¿qué pasa con aquellas habilidades y/o competencias tan necesarias para saber gestionar nuestras emociones y que nos ayudan a no rendirnos cuando estamos buscando trabajando?
\*\*La búsqueda de empleo es quizás el trabajo más duro al que nos enfrentamos, una incertidumbre diaria que seguramente nos genere ansiedad si no somos capaces de estar preparados, focalizados y disponemos de las herramientas necesarias para controlas nuestras emociones.

## Soft skills: qué son y cómo te pueden ayudar a encontrar un empleo

Por lo tanto, estás a tiempo, es el momento de ponerte manos a la obra y desarrollar esas soft skills tan necesarias para enfrentarte con éxito a tu búsqueda de empleo.

Estamos hablando de esas habilidades blandas que son competencias, hábitos y comportamientos que te distinguen de otra persona y que cada vez son más valoradas por las personas expertas en selección, y que nos ayuda a decidir cuál es el candidato/a más valido.

Como indicaba en mi artículo, la tecnología ha llegado para quedarse, la digitalización de los procesos nos ayudará a ser más eficientes en los puestos de trabajo, pero hay un factor que siempre será necesario en toda posición y eso es la Inteligencia Emocional.

Podemos decir, que la inteligencia emocional se convierte en una competencia no cognitiva relacionada con aspectos intra e interpersonales y que se refiere a la capacidad para reconocer los sentimientos propios y ajenos.

</div>
